有冇人知中華牌鉛筆粒刷膠用乜撚野做？

屌你 果粒刷膠又細粒 重愈刷愈污Jo 白紙刷完變黑紙